點解仲未有麻包袋 幾時全民覺醒

再無麻包袋出現

個運動輸左

休班警好危險⚠️

場仗未完

麻包袋！

其實係明知網上有人MON PO 根本組唔到隊

核爆都唔割！

從而證明，示威者無扔過汽油彈